全城狙擊陳同佳架車車牌VJ9500！

睇實車佢去邊呀！

推